ViuTV播得2場16強，咁孤寒不如咪撚播啦

起碼播一半先正路

刁民

投訴now e

yes

講真
有喜般同洛蔚睇
已經夠啦
理閪佢播幾多場

啱啱做得起個勢就好心食住上啦
大拿拿20點收視咁威
突然間又靜咗一個禮拜就食得屎啦
16強免費就係得日本有啲睇頭
唔貪心 播法國對亞軍庭都肯定大殺tvb啦

arm

高層不嬲腦裝屎，大好形勢都唔識食住上，打撚殘CCTVB啦

又一件乞兒

幾舊水都比唔起

咪學人踢波啦

我有NOW TV

教人做生意

唔係教唔教做生意

係香港人已經比電視台撚左好多屆

正常

一盤生意

fifa 搞比賽唔駛錢牙？

你估比TVB
佢唔會放去MYTVSUPER收錢咩

等下屆CCTVB睇囉

這就是香港

屌 係世界盃贏TVB 唔係VIUTV贏TVB

咪係

世界盃一完咪又係變返師奶劇

你覺得班師奶會想睇晚吹？

根本viutv係用緊細台模式打游擊戰
你估小小超申請牌照嗰陣唔知一台獨大咩
只要viu間中做到gimmick就算成功
贏到收視嘅話就話知佢用咩方法啦
亞視都係靠瓊瑤同ITV打贏無綫兩次

點只兩次咁少

我冇話淨係得兩次
廢事數到麗的 嗰陣人人電視撈飯
亞視後期都要靠新聞部keep住收視
Viu其實應該走體育路線叫糊

發展商起樓唔使錢呀?

要怪就怪一直推高個價嘅now同無線

好似以前tvb, 亞視一齊播晒咪幾好，
靠自己諗計去搶收視，揾贊助
而家蝕錢都要天價投返黎獨家

點講都係有線呢間仆街
先打破左個常規，
之後愈搶愈貴